[c朗舊片]睇留03年，c朗都真係已經好好J

雖然唔係朗fans 以前仲好憎佢 成日覺得佢好做作 個頭又MK

但對比而家，真係無咩新人有佢咁正既天份

Sporting vs 鰻：

係慢 第一場：

鏝對狼：

嫚對妓：

（留意00:12撚左a 高一鍋)

縵對愛：

曼對列：

已經32歲，我從未鐘意過佢

但諗到球壇都無咩邊個有佢同小花出道果時咁爆

就覺得有d 青黃不接

阿朗
心態決定境界

天份不嬲高

月巴

朗尼好似入曼第一場就戴帽
牙朗開頭都係做佢二弟

咪又係美斯勁d

0304係好sharp
04-06呢兩季俾人屌到仆街
原地插花 插水 獨食 空門飛機 浪射
成撚日控住個波係條邊線

0506季尾傳過會賣
0607 經過06世界盃後大爆發
之後愈黎愈大隻
0809開始轉變到而家咁既踢法

仲有藍天射球

個個成日比較呢兩個外星人,
青黃不接呢個問題反而唔多人重視

朗尼開頭sharp好多

好似黎明vs 劉德華
兩班fans互屌
佢兩個退役之後
諗唔到有邊pair可以做到既生愉何生亮

第一季好勁✌️

肥仔真係好掂😔

講到青黃不接
其實尼馬夏神呢d都好突出架啦係年輕一代
係硬係爭d心態 得分能力同埋果種你支持隊波見到佢會好定 對家會好驚果種感覺

曼聯debut嗰場啲表現已經勁過依家隊曼聯好多人

所以心態決定一切
講天份 月巴一定唔差得過佢
但條死懶鳩掛住叫雞 hea住過有咩計